「投票」「共識」民陣遊行反對咗

要和平，集會就集會！
遊行要不反對架咩？照行！

十連開始

十連之一

十連之二

十連之三

十連之四

元朗有冇不反對呀

今次曬馬呀香港人

十連之五

十連之六

十連之七

十連之八

十連之九

十連

希望和平進行

和平進行集會定遊行？

屌手快快咁錯

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

呢個時候好需要共識
唔係到時行出去又話出事

行番入維園集會囉

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
出咗反對通知書就更應該出
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

大家來表態

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

即係兜圈？

照集會，人多企爆曬馬路都無計架

睇大家頭 就係民意！

[緊急呼籲] 818和理非全面進駐維園

818見

唔係
邊條法例唔俾我灣仔行去維園集會

利申 住灣仔無錢搭車

即係路照塞 但唔郁

p牌無得投
但和理非大台說和理非盡佢

佢只係發起人 大台啲乜

集會 等扶老攜幼既和理非唔好擔心安全問題

咁要行行人路喎

照行，行完就散

會

集會，塞爆港島

旺角果次都行左去第度啦

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

如果要行咁都要知行去邊

但今次主張和理非到底嘛 所以先要共識

和平出去遊行

再十連 大家投完都要睇票數

但一邊話和理至極
另一邊唔俾行嘛

如果係和理至極就唔衝得架啦

問心 好難唔反對 因為次次都有衝擊 可唔可以和平返一次 勇武要搞 就去第二D區搞快閃

今次要極和理非
再出衝突又比佢哋玩警民衝突同埋亂咁套恐怖主義
佢淨係批集會唔批遊行就係認為我地點都會死出去行，咁佢就大條道理放tg

百萬人集會

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

乜撚嘢呀 依家勇武抗爭嘅抗爭者唔係同路人呀？

非常認同 所以先想知大家想點做
要有共識

紅土好似暫時取消左？

冇！！！

行又好，集會又好，一定要和平

佢趕就好走，唔好還擊，唔使築路障

個畫面要係狗趕/襲擊和平示威嘅人士，咁世界各國先有正當性介入香港風波，先有外交壓力俾到中共

如果佢打我哋 我哋又打返佢，咁只係打爛仔交，無意思

到時唔小心人多得滯塞爆維園

唔係暫緩咗咩？

照行
理鳩佢有冇通知書

塞晒入行人路
排隊入去集會

見到有人屌吹假風，btw睇大隊，冇大台，民意決定

日行萬步身體好
走動下行去集會

集會 逼到出維園！！

好多人都想唔做紅土
又留力又乜咁

唔行 不過要夠人坐爆成個港島

太多人集會我都無辦法